小妹除左有少少心智不正常外...

都不失為一個好女仔😳

係唔係處女？

關你事？

關我事？

點心智唔正常

窄

咁出去囉

日撚日上連登

而家唔關，將來可能關

On9少陣啦啊叔

😳😳我都係好男仔